PS4 Pro Club 招 full time & part time 玩家

歡迎 新手 老手加人
有興趣 留低psn
會開party

球會d3-d4 來回

咩時間玩